見到好多無戴口罩既90後

成班無教養既小畜牲

係

可能係支那蝗蟲黎

瀨左野唔冇賴人

80後 同班 牙叔都好有進步
班90後真係廢能到

90後仲小畜牲?
成30歲人

私了

反啦係時候. 方便 做野.

佢地冇經歷過SARS ,唔會想象到情況可以有幾壞

90後有經歷過沙士呀 當時起碼都小學生 應該有印象幾恐怖至係

戴緊沙士果年我小三
樓豬咁都入90後數

買唔撚到呀屌

應唔應該私了

佢會同你講買唔到唔係藉口
求其入7仔一定有

總知唔戴口罩就係藍

應該